普選+大規模DQ VS 功能組別+地區選舉

你覺得邊個獨裁一些？
邊個離民主遠一些？

用香港做例子?